可唔可以唔撚好再講「送頭」？

送頭姐係點？
姐係你覺得手足做嘢冇意義？
姐係你覺得手足比人拉抵死？
咁你有冇咩好idea出黎同大家講點抗爭？

據我所知應該得三種人會想我地覺得一切行動冇意義所以用呢兩隻字
1·共產黨
2.班狗
3.熱狗

希望以後大家以後見到「唔好送頭」
直接屌或block

又熱狗

試吓講：風險管理

【爆po再開】遊行冇用，勇武冇用，黃經濟圈冇用，罷工冇用，黎明冇用，民意逆轉，開始攰，送頭，中計，係鬼，前線死嗮

睇完呢篇文
在唸下點解佢哋咁鍾意「送頭」

試下唔好不推文

成日都覺得手足唔出黎蓮燈好大責任
因為你地接受送頭呢兩隻字

up

即係你哋戇鳩囉，送頭族

會員 #196701 - 起大面架純 極有可能係五毛, 分化撚, mon-post狗或網軍
請保持批判性思考，善用「上一頁」和「不推文回覆」

該會員以往言論 (6)：
1 .lih.kg/eQdJOT拎爆眼FA 同 大肚婆 玩膠
2 .lih.kg/ePMyzT放負
3 .lih.kg/ePLHFT放負
4 .lih.kg/ePiKKT分化
5 .lih.kg/ePdgQT放負
6 .lih.kg/ePddBT分化

「歷史回顧，無忘初心」
2019年9月9日
自由之路
學界人鏈放題

「文宣」

意見及舉報：

一定要有更好主意先可以勸人唔好送頭？？

咁係咪唔撚識醫愛滋病既人就無撚資格勸人帶套呀？？

係呀，就係覺得手足咁做唔撚work,有機會被墜樓被浮屍先叫手足好好保護自己，咁都有錯？？？？？？

你依d人就係乜都唔顧先會令手足更危險咋，DLLM

你屌熱狗但推手足去死，行為同真狗有咩分別？？？

冇idea代表可以出黎送死?
就係因為太一腔熱血冇用腦衝出黎死
政府只會笑你柒頭
黑警又出糧
到有idea果陣你已經係入面坐緊
有咩意義?

有無敵軍付出過代價?????

咩人最叻話人送頭？唔出去既冷氣軍師囉

屌你個腦去撚咗邊
打仗又會剩係得防具，似樣嘅炮都無撚一支
心態又剩係「有狗，走呀走呀」戇鳩鳩
咁實俾啲黑警捉到嚟凌辱
而家剩係想保護啲人，唔好死咁多
都要話人熱狗共諜
你咪說係個個共諜囉！